[HKUST] Master of Science in Global China Studies

有無手足知道呢科係點
剩係知道幾多大陸人讀
Part time mode 算係為興趣讀 特別想了解中國嘅social stratification